［破迷信，講真話］劉小麗被DQ後的正確看待方法！

1. 呢個議席對民主運動完全冇幫助，事實就係多你一個泛民少你一個泛民已經對大局毫無幫助。

2.政府D唔DQ劉小麗唔單止係睇你想要既議席對政權有乜影響，而由港獨到所謂自決派（親泛民）係社會上既影響力都係考慮因素之一，共產黨當中都有佢自己既政治計算。

3.係政權眼中，DQ一早已經做過唔少而社會回音唔大，加上FCC取消簽證都做得出，DQ埋劉小麗都一樣多你一個唔多少你一個唔少。加上689步步進迫，林鄭有機會為保皇位做盡D！但客觀係抗爭嘅角度去睇，劉小麗冇得選影響微乎其微，DQ行為反而有機會為FCC事件推波助瀾，係呢位八國聯軍下再俾子彈侵侵。

4.係社運圈角度，劉小麗被DQ後泛民取態更是泛民政客的一面照妖鏡。平時呼籲團結一致，含淚投票的泛民今次會否貫徹始終地要求空降九西的李卓人大局為重退選並呼籲含淚投俾於九西三十年的馮檢基呢？否則泛民的醜陋一面便表露無遺。

包底：共產黨DQ劉小麗正仆街。

李卓人同馮檢基兩個都係老泛民，16年敗選係最好下台階，唔好Short撚到捧馮檢基上神枱

佢個底係花，但今次呢四個POINT係OK